民主黨議員表示爆我屌中共特務係侵侵指使

就來便秘都係侵引至

Swalwell suggests Trump is behind blockbuster Axios report
Rep. Eric Swalwell suggested Tuesday that President Trump was behind Axios' bombshell report revealing that he was one of several politicians who was entangled with someone suspected to be a Chinese spy. ....

Rep. Swalwell says Trump criticism behind spy story
Following a report that linked him to an alleged Chinese spy, Democratic Rep. Eric Swalwell suggested the information was leaked to hurt him because of his frequent and loud criticism of President Donald Trump.

所以佢真係有同隻支那雞

take fifth 你話啦

trump sent the Chinese spy to fuck you....idiot

Chinese Chicken

fake news標題黨
佢只係話份report侵有份

乜野 fake news

幾時有片？

最衰佔中

通俄查到未